[重要 軍心] 各位手足聽到音樂舉起呢個手勢

[太長唔睇]
響起願榮光歸香港 舉hunger game 手勢

正評舉 負評不舉
---------
小弟係9.9集會途中
行到中銀對出有位full suit + 豬咀既手足
佢開大聲公請在場香港人高舉hunger game手勢
然後一齊唱願榮光歸香港
最後將高舉手勢果隻手放係心口
寓意將呢隻歌送比死去既同伴
發誓唔會屈服係呢個極權底下
願榮光歸香港

果一刻 我覺得我同在場既全部香港人connected
我地有自己奮鬥既歌
有一個代表我地理念既手勢
對振奮軍心 團結香港人有好大幫助

我搵過幾個相關討論既post
有人話好中二
有人話驚比紅媒影到話nazi
有人話好柒 有人話弱智手勢

小弟覺得講黎都多鳩餘
當時討論嗌時代革命咪一樣又係好多人唔buy

你驚比紅媒影到屈係nazi就仲好笑
紅媒受眾就係藍絲 佢地連你透啖氣都想斬你架啦

呢個手勢其實當年泰國人對抗軍政府果陣都有用黎做無聲抗議
加上hunger game套戲全球大熱 無人唔知呢個手勢既意思啦

你覺得好中二唔想舉 你都on99
而加係對抗極權 係打仗
你平時係動漫先見到既情節而加發生係我地既香港到
呢件事本身就好中二架啦

你不舉你既事
我就係夢境每次聽到音樂都舉到音樂完然後將手放係心口

最後跪求認同既手足幫手做文宣!

光復香港!!
時代革命!!

P 仔 can't push

推

推x2

右邊係放心臟定左手

有得諗

放係隻眼到

外媒濕晒

應該係放心臟
張圖整得唔好

求文宣巴打幫拖

推!

推！發夢嗰刻真係好滾動

一推再推

舉！

幫推

一位西裝豬咀嘅巴打 係美領前淚哭嘅演講

就係呢位巴打!
果日真係比佢感動左!
手足幫手推呀!

雞皮都起埋

Sieg heil

Can

點解唔舉五隻手指 五大訴求
純粹問下

套戲係出名 但真係唔係個個睇過
我真係未睇過 剩係大概知有革命意思
你肯定大眾真係知點解?